英超17/18全季總結 - 最成功嘅轉會

借將計，外借回歸唔計

1. 沙拿 (利物浦)
2. 雲迪積克 (利物浦)
3. 哥斯 (白禮頓)
4. 戴雲遜山齊士 (熱刺)
5. 貝拿度施華 (曼城)
6. 基爾獲加 (曼城)
7. 哥拉辛拿斯 (阿仙奴)
8. 羅拔臣 (利物浦)
9. 馬古尼 (李斯特城)
10. 阿拿奧杜域 (韋斯咸)
11. 利祖尼 (紐卡素)
12. 艾達臣 (曼城)
13. 其他 (請註明)

我投1號

無討論價值

全能到仆街都冇

1.羅拔臣 8m真心抵到爛

mkhitaryan

13. 沙拿 （摩連奴既球隊>車路士）

美羊
mk

山神都冇 呢個po冇討論嘅價值

張伯倫

無馬廸? 利9自HI區

少個馬迪都叫利狗自hi區

豬蛇(車路士)

我係軌

熱隻黑鳩中堅都有份

投抵買就Robertson
表現既話邊有得唔係player of the year....

山狗 全能到仆街

係 全能到仆街都無 樓主臭鳩猁

張伯倫要有啦 2破曼城入2粒都幾關鍵

離開爺爺之後似番個球員

山齊士都冇 呢個post可以完啦

13. 巴卡約高
14. 巴克利

都冇咩好駁

但係暴連既手足會唔會太敏感

魯迪加

小氣到

奧巴美羊11場9G4A都無

唔計沙拿再討論啦
第1一定係佢

賣走左古天樂

我投walker, 無walker 今年曼城未必有英超

奥巴呢

艾達臣 今年曼城同上年曼城

熱狗黑山同阿記Kolasinac唔算成功掛

高拿一開波好勁wo
仲要free

其實幾勁，不過唔知點解雲爺爺唔鍾意用佢
奧巴美揚如果黎早半季阿記真係分分鐘有野爭下

lkk?

咪就黎得頭幾場勁
之後一路唔fit多甩漏又有傷又剩

黑山到季尾簡直炸彈咁

不過 好似幾有潛質做top cb

銀河唯一

抵買就Robertson，最成功好難唔係沙拿

班拿度施華條廢物水貨黎

黑山好撚好j

Galaxy Only One

佢硬件係幾好，有人教到佢既話有機會成為頂級中堅

踢得少但好似每次都交到貨

新獅心王哈利麥佳亞

全勤打足每分鐘 穩定發揮

又靚仔又型

已經唔洗再多講

其實呀奴杜域都係成功嘅轉會
西咸護到級都好大原因係佢
當然椰子功勞最大

呢個真 救左乾爹好多場

前中後咁分啦不如
好難用前鋒同後衛比較

紐卡素新龍

對曼聯果場

Groß carry Brighton